亂世中的淨士—求神、問道（4）

Lm

gay巴 射咗

咁快4... btw不推文呀

lm

不推文

LM

見到了

Cls 咁快

留名

Gay巴!!!

聽日有咩做

形勢風雲莫測。。。
本身我之前睇 形勢11月開始慢慢會好轉
但我前幾日睇多次 有d嘢變咗

Gay巴

咁快第4 我第3冇入過

小毒毒gay gay

前景變定有啲因素唔同咗

四大巴

到底我地走向係好定唔好架
到底仲會唔會有好消息

如果係唔好就直說無妨 作最壞打算

未追完3，留個名先

但煙巴話黎緊有好好好好好消息
同埋琴日有祥雲

Gay巴時機到未 有冇多啲料爆出來

前景大方向沒變 但我前幾天看 我方傷亡慘重。。。

咁即係我地要繼續受壓?

關唔關事？

Agger

諗起鄰國國歌 把血肉築起長城...

要記住 我地係可以改變個走向同結果

hola

好似今日咁

甴近平

示威者被虐待、強姦、甚至殺害？
咁都無後果，有冇天理呀

我認為18開花是最好。。香港人必須強硬起來。。
我意思不是說遊行沒用 只是我方會傷亡慘重
我前幾天看得很傷心。。但沒辦法 我們面對的是一個國家
這2天過後 大家應該可以繼續向其他方向發展。。
我已經很努力幫香港了 我再加油吧 大家也要加油

我雖然只系追post…但我等左7個post 1001 …都搶唔到…

結果沒變 放心

沒變 放心

多謝基巴
加油都要好好保重身體
大家都繼續努力

USB 巴 搶到幾次

基巴

推

勇絲好勁 我地需要你

有冇少少方向可以提點下

試著繼續研究香園圍。。

試著繼續研究香園圍

唔係已經斷線索 完咗？

其實係呀。每次聚曬係一去邊呢
好容易一鑊熟
特別講到呢港島真係交通好唔方便

其實我之前發出來的那張遊戲圖片已經給了很多提示了

沒有完 沒人做實事沒有用

問LKF巴拎返

好

仲未解到gta

我說多一些吧。。（停車場）

其實新屋嶺係咪重緊

感謝基巴香港人加油反抗

我會繼續系度睇同支持大家， 同埋研究避免去個廁所就miss …

可以去現場呀 不過要很多人一起去

不是不是 是真的停車場

Gay巴點睇香園圍隔離山某軍營 睇google map仲90%似駁住類似軍事建築&直通大陸

是否人定勝天？

會唔會係停車場有入口？

蓮塘口岸？

多人會安全個少人？ 起碼會有記者跟

Post返先

嘗試把我之前說的所有地方全部連起來 。。

我之前說的所有地方彼此都有關係

落停車場太子警署跟住有咁下隧道去所有嘅蓄水池？

為什麼太子地鐵站之前封鎖了兩日？

gay巴, 哩個百萬行去香園圍的, 有無可能做到野....

班狗要毀滅證據/用太子站做運送點？

香園圍 白虎山 蓄洪池 蓮塘口岸 停車場
睇黎要睇返之前d post

[member]之前新巴講左衫係唔同地方會做既野，而停車場就係起點，係咪入蓄洪池可經停車場？［/member]

今晚個天 長期幾架直升機好似星座咁
係唔係有D咩事

蓮塘口岸

好心痛

但大家也不要想太多。。心理壓力會很大的
會發生的始終會發生 還是順其自然吧

個feel似唔似

之前唔知煙基新講過話唔好期望太大，果然

請問係咪無人出返黎？

係咪香港人要改變心態 要主動反攻....
定係之後會有野令到香港人衝哂出來會主動攻擊....
然後實彈鎮壓 死好多人...

唔好啦，今日無出既表示個心好撚痛

我覺似下面個張，gay巴講過前面條路就無架喇，上斜個條當封左

多謝基巴保重身體

同一個地方來

係，我上次去港島做和理非都超怕過唔到海

咁8/11後情況仍然會好轉嗎？

最近太子站 上面仲係工業廠來

農絲姐

越來越似 tui

唔好去

煙巴 新巴 仲有圖巴上水啦快dd

假設封路無得行即係要搭𨋢？

黑警幾時死

黑警幾時死全家
日日咁打我地既手足

唔好成日提起第8點.....

同問

終於安全返到
留個名先

agger...

考試冇睇一排已經開到4

串連香園圍、白虎山、蓄洪池、鶴藪燒烤場、蓮塘口岸
其實係唔係哩一組係代表一個組合, 哩個組合會出現係不同地方, 其中一處你邊境, 但市區都有好多同類組合..... 如白虎山代表軍營, 英殖時或者解放軍營也好...蓄洪池代表有水塘/水庫的地方, 而蓮塘口岸係有鐵路、運輸系統...燒烤場代表可能的切入點, 如可以作法或者比人發現線索的地方。

9估

你屌佢 佢會驚嗎
只會打得你更金
對准目標 我地的目標不是狗

一落機睇到尼句
好痛

解了也沒用

煙巴報報平安

推呢個...

早

安全

推 煙巴

推推

Welcome back

煙巴

推...

早
食左早餐未

入冬同立冬係兩樣野

差煙爸爸咋

集氣 一齊呼喚煙巴

我好餓

Calling煙巴 over

召喚煙爸爸

新巴 BB巴

會引發第三次世界大戰應該唔係因為太子死幾個人咁簡單
唔通係....nuke

煙爸爸

比你咬啖
然後重回正軌繼續討論

好似好早有提到「木亥」

佢冇事 定d啦

波羅仔

Agger.... 好難過好難過

咁就好

好sad

太好了 安心曬 多謝你

咁就好 thanks gay 巴

我記得係 但搵唔返幅圖

木亥之禍？

唔該

求超級大整合 thx各位巴絲

LMLM

唔好意思好耐冇追post
4大巴係 gay巴新巴煙巴同？

煙巴！

（品蔥）印度很可能是擊潰中共的國家!!!!!!!!!!

推比煙巴同其他接放學家長睇，小心跟蹤器，每次check車底。。

收到車會朋友msg: 發現有做校巴接仔女既車, 係車房檢查時, 發現車底多件野, 疑似跟蹤器

gay巴

請問界限街又關唔關事呢？

ig話放強國催淚彈已經中咗木亥

10月31日 建生跳樓果位先生, 死因極有可疑

狗真係痴晒線

煙巴 你浪費左個post 兩頁

冇事 浪費得開心

無事就好

當然

蓮塘/香園圍口岸工程合約 6 (污水處理廠)

建造蓮塘／香園圍口岸 － 口岸建築及相關設施
承建商名稱 : 禮頓建築(亞洲)有限公司
合約編號 : SSC505

pull

本工程項目主要平整約23公頃土地，以便建設口岸大樓及相關設施；建造一條全長約11公里的雙程雙線分隔連接路，以連接口岸與粉嶺公路； 設計和建造在香港特區部分的橫跨深圳河的行車橋和行人橋；在區內現有道路和路口進行相關的改道／修建工程；雨水和污水收集系統工程；水務工程；以及環境美化工程。

均安-顯豐機械-上海建工聯營
西門子有限公司
中國路橋-大陸工程-基利聯營體

超一舊冇人用嘅嘢用成幾百億on99

太子同香園圍相隔好遠... 究竟係點運作先到可太子送到香園圍？

係，831第二日我都有搭黨鐵，真係唔停月台啫

重點就係比人發現咗太子地鐡、旺角警署連接畜水池，可以通到新屋嶺嘅秘道，即係蓄洪池（咩係蓄洪池就係比有洪水嘅時候梭道用嘅，大家都知洪水如猛獸！要好長嘅通道先梭道到！而無洪水嘅梭水通道處就係 = 一條秘道）

呢兩個地標係？

各位早呀

各位早晨

望落似墳場

鳩估下 之前講月亮有關係 同潮汐有冇關？

佢之後有段片係將軍澳墳場，深宵有好多人上去好似搵野定點 好多燈周圍照係照路到

福大命大再加gay兄助攻 冇事嘅

APS po過個段？

其實我唔係好明係咩？

gay 巴大家搵返好多料出黎，
麻煩你可唔可以再由頭睇睇，邊的得同唔得我地先再查到落去丫

宜家好似開左個頭，落唔到去 plzzzz

訓一訓醒番又開到4

3M巴仲有冇上過水完全唔記得左

警察幾時先仆街死

我麻瓜麻到搵咗2日post 先搵到
追post 又用左2日

另外
用共念祝4大巴身體健康，快高長大

無上嚟一日已經兩個post

新巴醒左未

要重點保護月巴先得

希望佢無事就好

月巴都要定期上黎報到

咩怪疑嘢發生

佢醒咗啦
瞓咗係我隔離

你講得啱，成日話低層既片乜乜乜，好少講中層，好可疑

咁又係，我去完太子後頭赤同基本上晚晚夢魘緊，晚晚聽歌瞓覺

韓正突然要見林奠 會唔會關個好消息事?

有，日日都曬緊，同去下教會又聽下佛歌詩歌，個心定好多

如果之前無夢魘可能會嚇親，但以前都有呢d情況，所以都慣咗知聽慢歌可以瞓到

想問下大師們點睇「瑞士模式港獨」？

攬攬，無事既，你唔好怕反而會少d發惡夢，我呢排反而少發夢，但日日瞓醒好攰，但每日都有6-7個鐘睡眠時間，唔知太夜瞓定真係關夢魘事

基本上日日都同自己講緊邪不能勝正

保持正念既心態真係好緊要，咁樣自己都會正面好多，雖然個世界環境係咁，但可以好似小草甘頑強嫁嘛

我係試過有一次直接路過太子站個位
平時坐巴士經過
嗰晚(夢魘)醒咗幾次 第一次醒咗 對手感覺好重 係有啲野壓住咁
feel到對手下墜緊 放係肚到 個肚都feel少少凹
重到我整晚搞咗好耐先正式瞓到
第二日就冇事
之後我冇咩事都冇行經嗰到 坐巴士經過都冇事
小小驚

問一問煙巴

林奠突然轉去北京 原本佢星期二就返港 依加變星期四

我果陣追post未有acc，無得留言
都睇到頭痛，訓得好差⋯總覺得比野望住
不過同fd講，佢地叫我唔好睇咁多⋯話我追post唔訓教

我自始長期要戴住手鏈

我個日都好難瞓得入，攬住我婆兼講邪不能勝正先瞓着

基本上睇得呢個post都會比fd話癡線嫁啦

用吸引力法則穩翻佢啦

推到大家留意

係囉⋯又叫我share
但佢地一睇⋯就叫我咪再睇

而家好溫馨

一齊訓教會有BB 新巴個仔

上google睇話唔好戴住訓，唔知係咪真

兔兔講開先記得我一直有戴念珠係手
日本個和尚話唔信咪當護身符囉
唔知係咪咁我睇post都冇反應
雖然本身已經係麻瓜架啦

咦! 我戴住瞓㗎喎

我好想追翻post,有d未睇，但睇你地講到咁有d怕，宜家有無事呢

傻豬來嘅

我覺得我唔敢走到最前出力查案都好阿

我有真係睇到既朋友叫我瞓前聽缽音同佛經就好，唔好瞓住聽咯，話會招惹佢哋嚟聽，佢見過

新城市又黎....
唉

我好明白你，我就係咁，好彩有個同樣會夢魘既朋友明我

月巴你點樣，今日未報告行程喔

暫時出事發生過

聽過話有退役軍人潛入過新屋嶺想救人

我買果陣話唔需要戴住訓
但我覺得戴住訓個心定d

唔知 但我只係知得呢單係relate to軍人

推比四大巴睇

月弟 你今天應該很平安吧

其實我都帶住金珠仔，啱啱老母先要我換有佛經既金珠

咩軍人？外國？

麻瓜途徑可以做嘅嘢做哂未

求介紹

夠啦，你都戴咁多嘢唔怕啦

咁唔冼咁擔心住 應該48後就冇事

但最近要跟緊啲

gay 巴

極度害怕

帶住瞓覺會唔舒服可能因為我帶親嗰啲都好大條

我覺得未必好野

我戴緊蜜蠟

蜜蠟好多假貨
利申 做水晶店

重光來幫襯你 話說ig有間彿嘅水晶、算命、占卜好勁

仲以為你是老闆 是旺角好出名個間嗎 食水超深

Oh shit 唔記得會爆你添 唔問邊間了

我戴到開始變色

水晶根本唔值錢

我反而好奇個啲魔法書、水 係咪真係有料

咩水

閪水

係咪呀贊整個啲，我有時都有睇

分得好

沒有

太古有黑衫人被割掉耳朵

咬甩耳仔

Gay 巴你係咪指呢d..

好恐怖

切甩

黎明前
我地做得幾多得幾多 要堅持信念

好似話跟翻命格選擇會更合適，我老母話我唔適合玉，其實都係，細個帶玉成日放落口到玩

就係 日日都好sad,但又要同自己講要正面d

知道唔該月巴

對，只要還有一絲希望都要堅持落去啊

以後左膠見一個打一個

聽緊2015年黑森林
寶善老師話幾百年修行先可以做到香港人咁幸福
唔知佢依家仲會唔會咁認為

不過企出來呢種好似兄弟姊妹嘅感覺又真係好難得

咁快又四

前面吹左陣水

覺醒都係好難得
同埋發現原來香港咁有愛

想打撚㭍啲左膠

屋企人只有血緣 可以無任何感情 不要太執著
慶幸自己有手足

當睇清楚

根本就要 唔係幫手就死開啦 仲要叫人唔好打 真係好嘔心

佢發夢姐

個d都係自私 總之唔好搞到佢搵食
好多長輩都唔明點解要犧牲自己前途去抗爭
做一隻快樂既豬

月巴頭仲有冇痛

瘀嘅小小小小小小痛

今日要d想像力

根本而家足協，球證，旁證都係土共既人

係啊，真係好難得，未覺醒前全家都藍

叫人唔好打同中立撚一樣係偽善

講起藍絲家長
其實政見唔同都唔緊要 點解可以趕走仔女

咁如果係絲的話，fd陪又無可厚非既，女仔一個去又真係好危險既，尋日捉咁多女仔

我今日都見到

我長期戴玉

BB 原來您都做水晶

係咯，做到咁絕，癡線嫁，我家長group都有唔少呢d例子

【2105】該名被捕學生記者被警方拘留在封鎖線內，他向在場記者呼喊曾有警員向他表示「新屋嶺雞姦好好玩」，又聲明不會自殺及要求到醫院驗傷。

浸大學生記者指出警方曾警告假如他高呼自己的姓名將會控告他另一罪名

屌又係陶輝呀

沙田晏晝已經有出現啦

假如而家已經畢完業 可以full time發夢就好了

今日班喪屍再癲d, 好傷心
佢哋呢一世，下一世，世世代代都還唔撚晒呀

重光後送粒畀你

聽日記者會: 強烈譴責暴徒抹黑警隊

我呢我呢

如果有所謂的天道，有報應
但係下下都要等下世，下下世，唔知邊世
報應隔唔知幾耐先報，咁個報應其實用來賞善罰惡的效果好有限

再講
現世有極權如中共、咁多為惡的精英權貴、世世代代奴役平民的富商巨賈，你同我講有因果循環? 我只見到平民百姓為善被人欺被壓榨，為惡者安享一生世代相傳，下世才去報應?靈魂會有審判?

太遲了，現世都搞不好，唉

上天要其滅亡
必先令其瘋狂

講緊你地啊垃圾狗

兔絲100分

我又要

係咪又有得排隊

我？

Cop from tg

太古事件 係咪煽？

正式宣佈 - 12月1號 機場「 白日 」行動

姐姐!

你做緊個樣嘢係有幫助

係啊，見到呢d例子好難受，幫到一定幫

法輪功係多年受害者 我絕對相信

兔兔加油

我相信㗎
又要喊了 其實我真係一個好冷血既人 極少喊

追到live

真啊 期待你下一個大作

知道

真係好想呢個世界係善有善報 惡有惡報 望住咁多不公義嘅事 剩係可以滿腔怒火 但無能為力去改變 個種感覺真係好難受。

咁每個人崗位都唔同既，咁我同身邊女性朋友你當我哋細膽咯唔敢自己去，但各自都有做其他嘢咯，國際戰線啊，做家長啊等等，各自爬山啦

排隊排隊

迷惘+2 煙爸說非池中之魚 我係覺得成世咁多時間唔想spend咁多時間係打工 但我又唔知自己鍾意做啲咩

加油 兔巴

念力傳啲運氣比你

咁就創業
我都識人係唔知自己鐘意做乜
你仲細，可以周圍試
比個deadline 自己試到幾時

佢話我今日好平安

同自己講盡力 問心無愧就好 唔好俾太大壓力自己～～

+1

如果之後有野寫睇下有無野幫到你手

+3

創業又冇乜興趣 好似乜都唔洗做 只係管理下數字就有錢收咁 好悶

知道 多謝絲打

係啊，10月6號嗰次遊行黨鐵又飛站尾班車響美孚差d出軌就係因為駕駛員唔識路

少年~~~~創業是要親的親為的

[全部人入哂嚟]大家要有心理準備，好快就要出現最終一戰：無限期三罷 1103更新

+4

加油加油，要識自己舒緩下壓力啊

聽到都覺得悶

想做啲嘢係真係有意義 覺得錢不是重點

我也不知道 可以令到社會進步

咁如果retake緊點算，真係灰到覺得今年時間特別難過

48G 20 69 nicki majicidjndn

好快又爆post

不過我係鍾意外國勢力 見到英文係開心的

做一個有志氣既人

最近對記者有興趣 或者做下個Gphone

好明顯啦

去轉working holiday

覺得你仲未知道自己想要咩，俾d時間了解下自己，唔好咁急

識人好過識字系列⋯⋯

但retake既日子真係好難挨，明明自己上年做咗好多好多野，做project都做好多，但因為好多原因考試衰咗全部嘢都要重新嚟過，但groupmate兼我個fd就hea住都可以past,點解，我真係唔明

半工讀nursing?

好中意呢度雖然大家現實中唔識，不過好溫暖
希望煲底之約，大家可以成為真正嘅朋友

大家晚上好

現實。 到底什麼才是現實，經濟體制係用作協助生活，但就變成所有人用盡一生去幫個體制運作 垃圾社會體制 眼見最好的並不代表是真的最好

煲底下battle

又太子出發？ 係咪就係strava 運動app講果條路

推~~

係啊，一個去嗰d真係好勇

推~~2

落戰書 我係咪要操肌

我最近追呢個post都好想學

可能我仲瘦過你

例如兔絲

[member]我由一份好有前途既工跳咗去另一行，搵少咗好多但唔覺得有咩問題 有手有腳肯做就死唔去[ /member]

邊有

由*

連登有個user好詳細講呢樣嘢 屁巴可以去睇下

其實我都報咗語言學校，同你情況類似，不過都學緊，但5個月嚟咁多事發生好難尊注到，定其實讀語言真係好用腦呢，我都唔知

再唔係我地來外國囉

+5

推～～～3

今日無上左成日 就咁睇直播都好唔開心

好慘 真係甩左丫

推，需要多啲唔同人入黎幫手諗同做

好有black widow feel

推～～～～4

推 5

其實佢好多題都答咗
你哋用追故模式睇

沙田係咪有手足跳河走

agger

因為呢場運動想直接放棄apply exchange

係，唔怪得我瞓極唔夠啦

我都想學多個語言 增值下自己

日文有無考能力試?

城門河好撚臭 真係要小心眼會感染btw希望冇事

佢唔算答實左 所以我先set 個框架黎問 根據gay 巴說法相信研究呢個地方係緊要野黎 睇下gay 巴可唔可以透露多少少俾我地跟進

呢份唔得咪
等下一份囉
有信念有堅持一定會有好運

希望無事，班狗仲係橋到搵緊

再推 收細少少範圍

新巴

同埋自律

香港人真係被趕盡殺絕

我平時都係CD-ROM 呢個post
唔知係咪心理作用

同外國fd打字傾計就冇問題 speaking就有了 不過飲完酒會好fluent

945 了 要準備開新post？

一日一po

大家轉topic 之快，好快一日兩post

跟番依加呢個名有親切感d

我想;要1001

讓我ok?

我未試過

我都係

上個post 係USBB

讓俾我OK ？

有個post 係煙巴拎左

前一個都係我

Usbb 搶咗兩次

我又要1001

西九個日有出現個福建幫 係正防暴防線上一條街 livemap見到

弱弱咁講一下 我都想要1001

有冇非P牌開po 留定條link係度

基巴上咗一次話我今日應該平安吧 之後又潛水了

唔肯定係咪福建 總之XX幫

佢地可能做緊野呢

閩南語（閩南語：閩南語，白話字：Bân-lâm-gú，臺羅：Bân-lâm-gú，閩拼：Bbánlám ggǔ），是漢藏語系漢語族閩語中的一種，形成於中國東南沿海的閩南地區（福建省南部），主要分布於中國大陸部份地區（福建南部、廣東東部和廣西、浙江）和臺灣、菲律賓、新加坡、馬來西亞、印尼等地海外華語人士之間

我以為係一d儀式

1001

明白了
謝謝